其實點解要圍狗屋

由7月到而家
圍狗屋係傷敵零
自損一萬

班狗以逸待勞 無限資源咁係狗屋入面等你徹先出黎捉人

點解仲要圍狗屋？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢